{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020336",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27008",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도 힐"
    },
    "text": "当宿は計32室の客室を保有しており、韓国語での案内支援が可能です。繁忙期には料金が適用され、7月からその料金が施行されます。海道は毎日違う時間に開放されるので、必ず確認してから利用してください。会員価格は8月20日までオンシーズンのため適用されません。訪問者のレビューによると、宿は古い建物ですが、ホストの管理状態が良く、快適な環境で休息を取ることができました。寝具やトイレはきれいで満足できたし、位置や社長の親切な対応でもいい印象を受けたそうです。宿の外観と匂いは古い感じがしますが、価格対比満足度が高かったという意見もありました。コスパの良い宿として評価されており、周辺に見どころもたくさんあります。しかし、一部のお客さんはカビの匂いやモーテルの匂いを感じ、換気が不足して乾燥した環境だったといいます。払い戻しが不可能で、使い捨て用品が安くて不便かもしれません。しかし、睡眠は快適になり、リラックスできると予想されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "当宿は計32室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿の案内は韓国語で可能ですか？",
            "answer": "はい、宿の案内支援は韓国語で可能です。"
        },
        {
            "question": "いつから繁忙期の料金が施行されますか？",
            "answer": "繁忙期の料金は7月から施行されます。"
        },
        {
            "question": "海道はいつ開放されますか？",
            "answer": "海道は毎日違う時間に開放されるので、利用する前に必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "会員価格はいつまで適用されませんか？",
            "answer": "会員価格は8月20日までオンシーズンのため適用されません。"
        },
        {
            "question": "宿の状態はどうですか？",
            "answer": "宿は古い建物ですが、ホストの管理状態が良く、快適な環境で休息を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "寝具やトイレの状態はどうですか？",
            "answer": "寝具やトイレはきれいで満足のいく状態です。"
        },
        {
            "question": "宿の位置や社長の対応はどうですか？",
            "answer": "宿の位置や社長の親切な対応により、良い印象を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "宿の外観や匂いはどうですか？",
            "answer": "宿の外観と匂いは古い感じがしますが、価格対比満足度が高いという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "一部のお客さんはどのような意見を持っていますか？",
            "answer": "一部のお客さんはカビの匂いやモーテルの匂いを感じ、換気が不足して乾燥した環境だったと言っています。"
        },
        {
            "question": "払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品はどうですか？",
            "answer": "使い捨て用品は安価であり、不便かもしれません。"
        },
        {
            "question": "睡眠は快適ですか？",
            "answer": "睡眠は快適になり、リラックスできると予想されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 411
    }
}